全公司炒淨Junior 網民日做15小時捱到爛面

打工仔辛酸事天天都多，很多人為了兩餐溫飽而忍受職場上的無理要求，嚴重的更影響身心健康，名副其實「捱到殘」。最近便有一位讀者Winnie（化名）向我們投稿，表示因公司縮減人手，她日日做足15小時無停手，捱到經期紊亂、成面暗瘡。老闆不懂體諒之外，更出言威脅如果做得不好便會辭退她，令她飽受煎熬

早前收到Winnie的投稿，她指自己一直對化妝美容滿有興趣，三個月前幾經辛苦成功轉行，在化妝品公司擔任後勤工作。「我覺得自己搵到夢寐以求嘅工作，同事經理都好好人，肯教我做嘢，所以好有熱誠想繼續發展落去。」直至兩個月前，公司突然辭退所有經理級員工，整個團隊只剩下Winnie一個人。她一個新人要肩負起所有工作，惡夢便開始了。

這兩個月來，Winnie幾乎與所有朋友斷絕聯絡，起身返工，放工睡覺再返工，猶如行屍走肉。她希望盡快找到工作，逃離這個地獄。

得返自己一個都俾老闆威脅到？

廢老表示
你班垃圾年青人 有野學俾機會你啦
想當年我學野番20個鐘做足7日包洗底褲

似作文多得返自己驚閪咩

直接面對director，冇manager
Hands-on野乜都唔撚識，亦唔會明有咩難度，幫到咩手
只要過deadline就吊
肯定地獄過地獄

佢應該好撚窮
要搵到工先肯走唔裸辭

係囉你炒撚埋我咁咪自己做囉

on9quit左最慢慢揾都得，日做15hours點揾工，作教作得好d